瞓咗冇睇 over my dead body去咗邊？

如題

成為咗二氧化碳同一氧化二氫

仲唔撚潛水咩

？？？

爭取國務院35+啊笨